{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 애화몽펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴入室の場合、お断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を厳守してください。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を使用してください。 無分別な娯楽、高声放歌、そして飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理後に再予約することができます。 予約特典としてバーベキュー炭とグリルの料金が追加されます。 子供と幼児が一緒に宿泊する際には、安全に注意する必要があります。 客室でデータの心配なく、素早く便利にインターネットを利用できるIPTVとWiFiが提供されます。 プールを利用する際には注意事項を遵守しなければなりません。 子供は必ず保護者同伴時に利用でき、保護者は安全に注意しなければなりません。 カラオケは大部屋の全客室に完備されており、一部の客室を除き無料でご利用いただけます。 セミナー室を利用する際には予約が必須で、利用料金もあります。 セミナー室はペンションの状況によってアメニティが変わることがあります。 ウォータースライド、フットサル場、売店/コンビニなどの施設もご利用いただけます。周辺には観光地もございます。 駐車も可能で、ペンションの隣には渓谷があります。 スーパーも近くに位置しており、食事もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室の場合、お断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火による魚や肉の焼き方や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声放歌、そして飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生しても払い戻し可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映されることがあります。この場合、自動的に予約キャンセル処理後に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が追加されますか？",
            "answer": "予約特典として、バーベキュー炭とグリルの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に宿泊する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "子供や幼児と一緒に宿泊する際には、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "客室でデータの心配なく、素早く便利にインターネットを利用できるIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には注意事項を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは大部屋の全客室に完備されており、一部の客室を除き無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用方法や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "セミナー室を利用する際には予約が必要であり、利用料金も発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウォータースライドやフットサル場、売店/コンビニなどの施設が利用できます。また、周辺には観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの隣には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "スーパーは近くにありますか？",
            "answer": "スーパーも近くに位置しており、食事もすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 833
    }
}